4月25日賭球區🚬

🚬

卜YOU DESERVE IT!!!

hehe

hi

我

西班牙人1:1

車10.5s？

西甲比多粒

yep

希寒比多粒黎啦

Agger

支持

睇英超嗎？

good

我上車先 有無人一齊

仆街閪航停c

車陏左飛！

閪寒比多粒我

修咸上啊

hazard!!

😅

車仔好球

車狗有無咁快

dllm唔記得出英超水 sorry

射得咁靚lol

我出左
叫我英國王

而家出 唔遲

😅😅

笑左

車路士

今晚咁多絲一齊睇波屌波

西甲 入波啪啪啪

仲有1.12 多過1.03

西杭快入波

比多粒就夠

兩粒開心啲

愛斯

簡迪真係幾勁

可惜樣衰 唔會有機會踢皇馬

西甲肯入未

有入10.5s？

差不多

in ed

今日唔想練心

黎我曼啦 頂替carrick

賣pogba

佢仲細 訓練下應該ok

樓g隻慕goal

對家wo

對家

fake goal 對家入埋

8c

唔好睇球探啦
廢既

希杭入未

9c
頭先8.5有5倍

9c
恭喜巴打

快啦屌

有善妹同路

整個12m la

西杭快

希杭刷屍入多粒好冇

你賽前買c?

車1-1

希杭入啦屌你

8.5足水 cashed

9.5

食c on99

比多粒我

加油呀
希杭快d刷c啦

車仔咁廢既喂

希杭原來係真廢 係廢到想贏都贏唔到 真係可以長追佢對家

又比希杭呃左400 好波

睇330啦

希杭9c or 10c

me2

1:1 ft 9c
竟然開唔到大角........可惜

10c

10C SHOULD BE

有10嗎？

好似10

正
Sor 我睇錯以為9c
10c

簡迪真係好癲

all in 角大算了

唔係9咩

10啊 有球無影到佢開咋

Bet 365 10變9

最新fifa ability 92 得簡迪得天下

9阿 9.5s cashed

食左角 好似係

等馬會啦咁

9

唔識玩fifa🙈
但92咁高

上年係李城度好似得7X 今年即上92

我頂......
頭先球探9c完
灰左陣
再望下 8-2 c
比左個假希望

PFA果隻？

馬會幾準
中場開
8.5 1.6x
真係9c

9c出左啦

黃色潛艇準備啟航
砵！砵！砵！

哦 FUT砌squad果隻

我送哂啲錢比個frd砌

馬體

詠呢

車仔好球！！！

車個10.5倒水

格狗0:1

顏狗0:1 馬會

甘岡goal

對家.....

Sor,昂熱至真

真係好黑... 今日連輸3場 已死

本身想買多手馬拉加 點知馬會apps入唔到 入到嗰時已經0:1 好彩本身都有一手

溫書算 就嚟考law 好撚多case要背

過2讀law?

車仔炒佢456

應該超過五成嘅科有law 唔一定係讀法律系

不是 但都要讀一科 都要知到時自己點解要坐監

唔撚數啦 2x min都仲係0c

goal

係喎 無留意到
你講起先知

kaki goal

仲諗緊係唔係blaw添

三中龍三入球

買個無入球賺個午餐先

入多球

想問下盧有幾多手下

垃圾格狗

8c一下去到12c

4連c

入多一球啦車仔

goal 4:1

入了

嘩好靚呀呢度 勁鍾意睇呢啲組織

Costa好靚 一推再one two爆速一射就入

真心靚波

無言的針針針落國金

可惜入波果個咁撚樣衰

800>1100 sleep la

挽留

係買左先撐佢地架咋

4:2

早啲入唔得？？？？

Kaki有無即場心水？

冇喇我訓了 早抖😴

車路士 大大力gel

威斯特曼

想要下盤

咁鐘意球半下盤
我想要大學多啲

2倍

憑感覺應該有7成開到

水位論好難講
水位總會升升降降

似引主 所以想要客

圖庫曼體育會

賭球真開心
練心練肝練腦考眼光

Agger買左客

輸左嘅話等盧仔打救

即場加柏晉級

維拉goal

又話訓

球探報分醒左

82' 0-1 和球 @3.6

善妹jump jump jump
1.聖徒
2.重心黃潛
3.哈迪斯
4.昂熱 半和
5.加柏即場晉級
6.威斯特曼

聖羅倫素8.5大

勁!

又推到幾多

same

要跟實了

豬左西杭CF
中番車仔黃潛補數

睇黎要跟近D

早

慕狗半和cashed
大球炒
半場1-1都入唔到多球

樓豬8點係咪有你至愛既盤

我札

南美假 8.5 9.5

不是

詠玩唔玩8點波

唔係

早晨
轟好球
樓下羊早波

ok

btw標準列治果場下盤cashed

me

屌唔提 無留意呀

客勝5倍

你係女人都5倍

開得出

crashed

咁早追住咬

依家訓
幫我手屌鳩班大學生ok?

ok
你買左咩
屌佢贏定屌佢輸先

大學生撐大學生

無買到 買左愛斯之後無錢買

呢場等1.5中位數入大點睇

早 盧sir

撿了多少

詠神又贏大錢

善狗cashed

good morning

顏狗同善妹有冇扑過嘢？

ho sweet

yes

又打和

正皮已比

大家早晨

收嗲

中左黃潛開心
頭5抽1派[black]我[/black]

食屎

你派自己好了

kaki bb quote左 係咪抽得

咁聰明既

我愛盧

😳😳小妹怕醜

呢兩日咁多派
日記要大勝了

你又小妹

出現喇

。。。

全部都係李星
呢句細佬教😂

被goal

橙

等半場買大先

今晚想要情感注 摩哥
但上次戰場豬到...

岩 會cup

真係開心，又要返工

想等1.5去到1.90 點知1.75就goal左

就抽詠巴啦，我唔爭了

冇買盤呀我8點幾先起身

=.=我視錢財如米田共，不了

又咩牙

咁派我

？

派詠b女朋友啦

豬5k

你唔係特效果隻 唔夠勁

咦我今晚都食buffer喎

係咪同女朋友 你就好la

buffer

r同t係隔離 打錯左姐又笑

唉 咁就9點
12點要起身

食開butterfly，你問我答

喂 唔好笑呀

xx同xx都隔黎
吉錯左就.....

一陣都要番學

女友有冇支持你！詠b

diu 瘋狂落底傳中

單刀都要橫傳啦直頭

搵你隻狗乸善妹啦

但仲未入到波 場波仲有14小時

要追5k

詠b屌狸唔應我

唉 訓教好過

Goalllllll
有冇一齊做？

好似係fake goal喎！！

GOALLLLLLLLLLLLL

十卜u

fake左 都冇三個字！！

仲未goal?

食撚滑

愛

做的功課

你條女話未入哂白界喎

屌，d竹星妹真係麻撚煩ga

唔想起身呀

詠巴 我介紹細妹比你
你出水比佢ok?

佢副偈唔錯架

都話門線技術顯示no goal
你仲用球探？

換左你入黎助攻 ？

追到派返你

對女朋友都怕醜，不如我上啦😒

乜呀 你唔係單身？

從一而終顏狗個妹

不嬲打開中場指揮官

唔似其他男人 花心是死罪

樓上係雞

笑死我了 好辛苦

屌你呀

dllm sik shit lah

詠巴快

樓上係雞雞

好球

咁對邊個先唔怕醜-.-？家母？顏狗個妹？

對住顏狗

單刀橫傳
笑到好辛苦

。。。。。自戀狂

敵方打10-0-0 戰術
攻唔撚入

3m炒飛機

比啲時間！

詠巴 你present完去邊？

分手啦，我cow你女友

搵最重要嘅人啦一定

gay

你-.-?

屌你真係唔長進

你愛唔愛佢先，你唔愛我愛呀-.-

吳嘉晉

詠巴我地有咩仇口
唔答我問題

吳浩紹

毅進星

停吳島

你衰樣衰 扮女人 cow善妹

你啲波傳得唔到位 點食

詠b唔係我問你答咩？

詠b點追到你女朋友？

詠巴
我今晚食放題，你問我答

詠b你女朋友幾碎？

11.5s練心中

詠b我屌你咩，重色輕盧

禾理你 跟我練心

詠衣似係幾痴身既男仔 應該幾錫女朋友

女朋友急call?

唔好呀，你女朋友點算

有女唔分享，行雷劈死你

你學下人啦 人地幾專一 似你咩一時又溝公主 一時又溝朱古力 一時又溝善妹 一時又溝ky 一時又cda含我含我

訓醒追得50蚊 點解咁失敗 你地又完美贏大錢

即場有咩買

我愛你一生一世好冇

誰人又相信一世一生這膚淺對白
詠巴一齊唱ok?

我專一

靜啦

你叫我點信你呀 唉

詠巴唔好落場呀，0:0踢來把撚

傷出 軍醫治療中

唔敢了，真架

詠巴正仆街，成個迪馬利亞咁，笠水

觀察下再算
negative image

你做乜成朝係咁jer詠巴

仲有我

系

你走出曼聯呢個門口，就唔好返來

妒忌佢有女 好似係

係，佢敢認有女咩

詠神你女友係咪叫詠伊？
之前冇答我

詠兒呀
係咪姓黃

你改呢個名係咪守護你女友 好man

盧仔傻左 瘋狂jer詠衣

咁溝小妹

Oh baby 今晚與你記住女朋友
偏偏想起詠的鳩勁
詠衣不再屬於我 我承認

笑到我好辛苦

.......咁詠衣jer返我囉，又唔上來

不了

日記已經發現左2pair情侶 想知再講

屌你老母大學入波未

想知

刷多2c plz

KY 樓豬
KAKI 盧狗

詠衣同小妹
顏狗同善妹

我會俾到你初戀感覺

仲有華西同樓主！

你都幾廿歲，算吧啦

1more

我有老公

我有錢

仲有變身同西面

屌你老母早知買角大算
買咩大學生

你食能屎

8.5 9.5

系 竉物關係

有水又唔俾

養我 含你含到雪雪聲

刷多角就ok

俾左

傻西先賭角

詠巴5秒內上水
抽500個派1000

樓主又呷醋

即場買左冇入球 唔知頂唔頂到呢

完咗了，詠仔不懂把握機會

頂唔到
大學生會入波

唔好得唔得

大學生乖乖地去讀書唔好入啦

我琴日同你地講左標準 自己唔記得買 半夜見到客贏一粒 主仲要紅埋

我都miss左 屌

比多角呀

你得罪左盧仔咩 ？

贏兩粒

詠巴
你呢一刻最想見到who

wow

女朋友唔嬲？

GOALLLLLLLLLLLLLL

1.03

推哂落我札

比多粒c我牙

=.=顏狗助攻

詠巴你可以番去present了

好7

下一隊入球1.03
無入球20.00

你睇你幾廢 傷出完冇態

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
CALL ME MATAAAAAAAAAAAAAA

詠番830？

聖羅倫素 即場 1.5/2 入球大 重心

高士路bb

高蛇

同路

詠b你講你愛女朋友多d定愛我多d

入左

i mean我入左住

點解高士路都紅埋

diu u fake
報假分

快撚啲刷角

Block你老公假分狗

想死 又輸係亞罐班撚樣西亞波度

logan Goallllllllllllllllll

冇入球算啦

高絲打

小妹隻慕狗半和真係可以長追...

cccccccccc

係咪架

你睇下球探 十一場九場半和
對賀芬咸上半場輸兩球 3x分鐘連入兩球 琴晚出左水

10.5s 10c完

爭隻咋..加油

小妹跟

恭喜 捱埋10.5s

冰封角球

好呀信你

10c完 派2個100

差一球！

入左！！1:1

是小妹了

11

好球 先收半格

入多球全格please

大學生goalllllllllllllllll

Me

又嚟小注 2.5/3 s

你一跟就1:1

rc天主

入完波紅牌

為唔比樓雞買，焗住入

是我

咩呀 我買左1.5/2
你地個下一隊入球係喱樣咩

冰阿

咁清高既
女朋友鬧你呀？

Lm

係呀 我意思係呢場必定會入波

絕對零度 兩隊打邊爐

我想派牙冰牙

加油，努力，派我

快撚啲完場 冰封

日聯唔開盤既

做埋功課返嚟再屌

笑到好辛苦

笑乜

各位早上好

多謝高蛇1.5/2

2-1 頂住下盤半格ok

高sir全格

cashed wow

大拿拿買左260

咁多位早晨

幾賠？

2.13倍

same wor
we same time buy

我買果陣2.13

屌 買得220

冰封c 全隊打邊爐

見到即買

入左500

賽前仲串左大波
只係保番本

多謝高蛇

冰封c

派我

冰封牙

入手永利牛先

jump

無買，高蛇好神

客隊損人不利己

黎多一c

屌 你 老 母

想問係咪12c 了

唔黎都得原來買左十蚊

詠b你賭球這麼厲害你女友知道嗎

盧蛇搞乜

12

屌你老母客隊刷乜撚樣阿

扮工好悶😔想同詠b king心事

客隊

番到學校了 晏啲傾

2:1 ft 12c

正仆街 連刷兩個

天主教？垃圾

屌柒佢

詠b，我又掛住你老婆喇

顏狗同善妹有冇扑過嘢？

仲有冇手joke未投？

唔開心

巴塞開-4

屌你老味 晨早流流準時九點快正係度揼揼揼鑽鑽鑽 我得罪你呀？

唉做乜要入10.5s牙

因為你on9牙

屌你老母爆角

同我king dou duck

嘩屌 今晚摩哥落飛落到11倍

投在拉

你地冇女點King..

Ho ball

法國我成日跟唔到詠神啲水 可以典算巧

我有kaki

咁姐係king心事定king 囡牙

我有1對手 功用同女差不多 can john?

有女先king到

cow詠神

盧b 帶領禾地日職嗎

cow詠神可發達

日盃無讓球牙

考完再買

買pro？叫馬會送埋VR
不過VR未使咁急買住

詠b 會唔會叫埋你條女買球

買左先 考完先打咪得

日盃冇盤-.-

賣女朋友買ps4抵呀

系wo 我買賤狗三箭對家算

跟我就早登極樂

我都想買
暫時要買：airpods, ps4 iphone5s

我買

有茅手足1有玩mhxx

暫時要買 新電腦，ps4,iphone6s

唔係既 [black]買對家嚕[/black]

淨係想要switch

5s se呀？

Airpod 水價貴幾多？

合體諗住玩咩呀ns

switch識玩一定同仔仔玩mario kart

仲有一日就出 今日可能偷跑

妒忌你d乜-.-?

想玩孖寶賽車8 我要起機

我想學打LOL😛

你又笑乜死8婆

禾刀想

一齊

5s呀 後備機想千五搞掂

貢悶

你妒忌人就認啦

好似貴300

妒忌乜先得架

hr9咋

見細路同frd玩得好開心🙄
我身邊又好多frd玩 學左可以搭到爹
我而家識李星 ahri annie😂

一係等8出
6s做2號機
但帶兩部大機出街又唔方便

我都唔知lol

一齊打

屌你老母破頂未 好眼訓

其實暫時反而想玩炸彈人同黎緊梗係mario kart 8

買咗一齊玩 好鐘意mario kart

星期一定二就偷跑啦

有冇炸彈人switch隻game睇下
細細個喪玩超任炸彈人345

你冇錢買

me too

打到g4未打key就停左

鳩搵

岩岩整左套天彗龍 廢廢地

炸彈人我見有啲話好玩 有啲話好悶 自己買左薩爾達同隻職安真漢子 星期5拎孖車8

今晚賭球然

就係幾個fd話薩爾達10分 話“你必愛上”

btw朋友無既話咪好悶？

GCHI

冇人同我玩孖車 人情冷暖

玩盧根

天彗龍武好好笑 紅斬直跳白斬

啱啱升 未打過天慧

巴塞 9.5大

以前冇玩過 依家我明 真係好玩 一隻都玩好耐

ps4 pro

冇咩

btw mhp到而家一路用片同鎚 而家玩到4唔撚識用其他武弱智咁

都無錢買,玩撚咩

天慧都好癲下 唔計二名

WHY NOT BOTH

PS4 7月有GVG

玩到悶了

機翼零式改真係好正><

玩到悶就唔洗玩牙?

我輸球都輸到悶了,咪又係繼續輸

早2日比超西瘋狂屌打 而家勁撚到

我都係亂用 想換就換

早晨

仆街我條3x1買錯下體 本來想買善妹

雙刀 想轉弩

善妹是顏狗

下體迫害

青電主?

金獅咋

普通金獅都好撚勁 二名更加唔洗講

手足要帶禾了

投票結果：有扑

想整白疾風 d fd笑鳩我

一定有

我都係g3咋 黑炎王套6lv

乳膠b是誰

白疾風都易整 技都幾好咖

cara剷左光頭啦

盧b 幾時同我打war3...

-.-d人唔玩

其實靚咩?

火守呀

pro好似係for 4k電視

我覺得好正 ..但係演技就真係麻麻地

破頂喇

今晚又有馬籽

咁就唔知 但d人話如果唔用4k mon/電視 普通ps4係一樣

好眼訓

閉目入神 片段在搖晃

Hi大球王

巴讓主-4咁多

Mb

唔同野黎
Pro未去到真正4k效果，只係upscale 既4K ，或者某啲game可以去到1080p@60fps
Slim只係部機比初袋瘦啲輕啲，機能上無咩分別
Btw要買就一定買pro, 1080p60fps再開HDR mode玩已經靚到個個爭住買

新會然 乳交柒

HI

有冇手足知道邊到有得買呢隻丸

唔一樣，60fps vs 30fps已經差好遠

中國有
馬會有翻版賣，叫長崎成功丸

緊係得

電腦+ps4功能？

試過隻翻版, 只可以話翻版真係翻版 失敗丸黎

蚊線

有得上網既，app都係啲大路app
但行既os 唔係windows iOS android ，未必用得慣

一係買個hdmi switcher
一係個mon可以插幾個hdmi

3180炸wo
靚好多wo

你推幾口都買到部啦

等多幾個月買 sony仲會有其他優惠

一係我賣部初代白色比你，9成新，無污積
我換部pro

想要咩優惠，黎緊動漫

hi m240bb

大家唔洗返工，可以上黎9up?

唔SICK 9UP

要番呀 偷雞9up

打緊丁

咁買住SWITCH先嚕

有女仲慳乜春

有冇人ps4火影隻dup

光明正大9up 跟手OT

偷偷地9up
仲要ot

做撚到仆街牙

返hk 同你玩

小妹都會叫ex慳😂

忍下手
都唔差在果兩個月啦
Sony多數送手制 我果陣買就送埋3個月上網同藍店現金劵

謝b到了？
想睇

咁黎緊都無咩優惠🤔

有但hall上唔到網

有紅藍色喎

其實我鐘意玩任天堂啲game..
超任-> n64 -> nds->wii
ps應該淨玩winnig

上你屋企同你個仔玩

我刺加油！

圖？

YES

Gbc 99in1

遲啲仲要黃色手制

係

買swiych不如ps4
Switch講真要一班人先好玩

好害羞😳😳❤️

岩

呢度大把人有ps4 無乜人有switch

你改名叫迷ki啦打靶仔

除非zelta鐵粉 而家堆game未有入手理由
仲要食炒價

詠巴就識貨啦

ps4都有好多game

btw 贏咁多錢買晒2部

不了 一世迷盧

同女朋友玩不如同我玩

上網同人打？

有浸女人嘅淡淡芳香

遲啲出mario party就正

隔住個mon都聞到

LETS GO SPURS!!!!

上你屋企玩

買左ps4未

Join

可以 好似ps4咁join會員
而家好似得震蛋人可以連線

😳😳

彈水呀給

澳洲王PATTY

職安真漢子同星期五既孖車都得

正牙孖車

訂左428 出面偷跑炒到588 依家唔知

其實咩係職安真漢子？

日系game好煩，成日都炒

系你老母

日系都有問題 ？唔通叫日係？

又係度發傻

無人陪佢9up

......媽媽又鬧我🙄💔

隻game 中文好似叫全民地底大探險

佢淫到痴線

謝b plan好食咩未
琴日食咩有冇相

SPURS GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

隻大探險好撚正 宣傳安全 高少少跳落黎都死

lunch goaaaaaaaaaal

尋晚好攰 求其Lotteria搞掂
今晚就未諗，有無介紹？
會喺長堀橋至道頓堀附近hea

而家煮一蘭即食麵試下

食餃子一定食吉風

點牙臭G

lotteria其實好唔好食

謝B又係人妖?

唔准話我謝b
我幫佢頂好了

你就不嬲都系人妖架拉

頂乜撚，你不嬲都係

幾時唱k

YOU

唔撚洗ot再算 最少忙埋月底

幾時都得

神戶牛漢堡好多汁🤤

謝B係去左日本冰度

而家喺飛腳 遲下會去黃蜂

On9
Lunch k wor

影多D 日本MUI比我CC

屌 今日生理周 好痛

戒一個星期j就得

賓周痛渣?

小心前列腺發炎

又扮女人 死人妖

未食過 你識日文？

可能琴日飲左凍奶茶 食粒止痛藥先

生癌死啦人妖

我真係女

幾時斷jer死仆街

咪扮女人

Good morning

下次同你去ok?

咁口臭

sensai yi ku yi ki ki more chi

華西...

我都係偷偷地上黎9up

丁c tin丁到痴左線

池袋又得, 秋葉原又得, 真係好好味

咩來？

請介紹日本妹比我認識

好呀 歡迎 琴日真特

齋戒

大板ar

有沒有手足支持我戒賭 追數追到無哂心跳

sensai Watashi wa anata o aishite

大阪................. :'(

去family mart買番炸雞同團國煮喇

豚角

好彩你提下我

俾番D激勵你

有賭未為豬

要gun實了

唔可以場場買 得閒追一兩注 吹下水就一日

諗起之前買士多啤梨三文治，食左2/3個，條女嬲撚左我

你輸緊錢有咩資格教人

好肚餓

又一個紅字人妖

見到樓主講嘢就把幾火
斷jer人妖

我無認自己小妹

應該得詠神教得人

樓豬派錢果陣就叫e妹，輸錢就叫人妖
人情冷暖

放ps4俾你啦 1tb買左半年 無點玩

e ma se dei 你老豆索茄

小妹都鐘意玩大小球 見你講望一望
無理由2.5高水降2/2.5低水 兩個盤都三球 似引大

佢豬到冇錢派，死人妖

咩黎

走車呀屌

5好食嘅

甜品，高汁

詠神
又連贏左幾多場

每日都會喺FM / 囉神fing 錢

返酒店開杯麵甜品大會

琴晚波post有條50蚊贏七千一
20蚊贏三千幾 人旺真係無幾可

無錯呀！！
開埋罐啤酒chi一聲

一定要！asahi

sapporo

淨飲奶茶⋯飲到糖尿

過幾多水位就skip話？thx

今日目標，玩兩場上2000

Gchi

超重心！

陪我嗎kybb?

水位郁就skip or 反手

GUN

雞煲？

正常講個煲個FEEL好似

5好推了

me 6k3 >4k >6k4

做咩？kaki唔理你？

可否借兩條俾我..
個麵無餸

煮比關平食？

你唔理我呀kybbg

大小球好玩 不過真特本身預兩球起，係睇下有無3球

bbg

有幾場gun 詠b

bbg。。。。

樓下on9

係牙

樓上個女朋友三萬蚊

想賭

#985 死人妖

樓下死人妖

#993 ot

#994 tmr ot

#996 ytd ot

牙